乜ptbf真係有生意？有冇巴打做緊？d客會否好恐龍？

有d想做，d客來到太樣衰可以走架？

有 靚女唔收錢
肥婆先收
睇電視講既

會窮

岩先search來睇，哇有冇咁多c hing做ptbf
簡直花多眼亂，好難突圍wor, 點會有生意
好彩幾個月一單，有鬼用